集思廣益：新聞project題目 （除政治）

求新聞project題目意見
除咗政治仲有咩可以寫🥺🥺

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

殘障 運動員？ 成日有個叔叔雙腳載肢在中山/東涌游水

Sorry 補充一句： 要9-10月
謝謝 🥺🥺

自推🙏🏽🙏🏽

自推🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽